{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048377",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67227&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영배쟁이펜션"
    },
    "text": "当ペンションは、全客室がオーシャンビューを誇り、広々とした景観を鑑賞することができます。 ただし、0号客室は除きます。 また、ペンションはスパ施設を保有しています。 周辺には江口安車1分、東ピラン壁画村車2分、李舜臣公園車6分の距離に位置しています。 手指消毒剤は客室に備えられており、部外者の立ち入りは厳しく禁止されています。 入室は5時から可能で、退室は12時以降です。 無料で提供されるWi-Fiと禁煙政策、駐車が可能だというメリットもあります。 ゴルドルームとA0号は、その客室に室内浴場とスパがあり、20,000ウォンの追加料金が発生します。 また、B20からB303までのファミリールームは露天風呂を備えており、同じ追加料金が適用されます。 利用時間は入室から22時までと定められており、客室内部では入浴剤の使用は不可能であり、決済は当日現地にて行われなければなりません。 ペンションには駐車場もありますし、利用可能な時間は10時から2時までです。 また、夏季には屋外プールの運営も可能で、利用可能な時間は入室から9時までです。 水着と水泳帽はご用意しておりますが、客室内のタオルはご利用いただけません。 それぞれの客室には個別バーベキュー施設が用意されており、追加料金として20,000ウォンをお支払いいただくとご利用いただけます。 最大人数を超える場合は入室できませんし、未成年者とペットは保護者同伴なしではペンションを利用できません。 また、客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 そして、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中には一部客室の料金が変動することがあり、天気やペンションの状況に応じてプール営業時間も変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "全客室がオーシャンビューを誇り、広々とした景観を鑑賞することができます。ただし、0号客室は除かれています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションはスパ施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には江口安車1分、東ピラン壁画村車2分、李舜臣公園車6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには手指消毒剤が備えられていますか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室には手指消毒剤が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには部外者が立ち入ることはできますか？",
            "answer": "いいえ、部外者の立ち入りは厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiが無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料でWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは禁煙政策があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ゴルドルームとA0号の客室には何がありますか？",
            "answer": "ゴルドルームとA0号の客室には室内浴場とスパがあります。追加料金として20,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "B20からB303までのファミリールームには何がありますか？",
            "answer": "B20からB303までのファミリールームには露天風呂があります。追加料金として20,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内での入浴剤の使用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内では入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金は当日現地で決済されますか？",
            "answer": "はい、ペンションの利用料金は当日現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ペンションの駐車場は10時から2時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールを利用することができます。利用可能な時間は入室から9時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのタオルの利用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内のタオルは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、各客室には個別バーベキュー施設があります。追加料金として20,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに未成年者やペットが利用できますか？",
            "answer": "未成年者とペットは保護者同伴なしではペンションを利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "客室内ではゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金やプール営業時間は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの料金やプール営業時間はペンションの事情や天候により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 564,
        "QA": 834
    }
}